死因裁判官准為陳彥霖母親及外公設特別通道

知專設計學院學生陳彥霖的死因庭聆訊，第二日續審，陳彥霖母親及外公早上未有到庭，法庭決定為兩人安排特別通道。死因研訊主任提出，兩人昨日離開法院時，被公眾人士大聲辱罵，亦有身體碰撞。在由數名警員護送上私家車離開後，發現被一輛私家車尾隨，他們要駛到長沙灣警署求助，指尾隨私家車向他們表示不會再跟，他們最終由警員護送回家。

死因裁判官批准申請，指兩人在案中有利害關係，有權聽取證人作供，決定休庭至11時半，讓兩人到庭。

原文網址：